[注意][剛失戀人士必進]各位請係溝女既時候唔好選擇自己好鐘意既人

是咁的由於我廢事俾人話唔尊重女性我唔會係此文講臭雞之類純粹所見所感經驗之談
首先女人對愛情既投入只有50%剩低50就係金錢，我唔係話女人拜金只係女人會將金錢視為安全感，金錢同愛情係掛鈎，所以結論就係女人只會對愛情既投入係50

而男人對愛情既投入係可以有100%所以如果各位溝女既時候選擇一個自己好鐘意既人你會忍唔住全副心機去溝佢即使條女係咪對你有興趣都會覺得煩就算佢唔覺得煩受咗溝如果分手男人會係最唔開心因為女人只會對愛情係50%
相反你只要溝一個你無咩興趣既人但係佢對你有興趣即使係任何時候你都可以抽身

所以要溝女真係唔好溝自己好鐘意既人只會令自己唔開心

唔中意溝黎做咩

傻閪 去叫雞啦咁

何苦守著一個不愛你的人？
我愛不起不愛我的人，我的青春也愛不起。我的微笑、我的眼淚、我的深情、我年輕的日子，只為我愛也愛我的那個人浪擲。

何必呢~何苦呢~